無錢 但政府派一萬 用作離岸戶口啟動資金？

有無邊個國家肯港幣一萬都開到
大家討論一下
有無經濟巴絲比大家參考